其實中共係咪想做整賢者之石？

高鐵系統就係鍊成陣

人造人
父親大人

仲以為係時事台
原來係創意台

唔好意思 入錯左黎